[ONCE]TWICE討論區(3) 2016 MAMA BEST FEMALE GROUP!!

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

Cheer Up音源放出後2天便取得音源Perfect All Kill的佳績
Twice在出道僅僅191日便創下了獲得音源Perfect All Kill的紀錄

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
截至今天Cheer Up PAK合共二十五次
曾獲獎項：17th MAMA女子新人獎, Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group, 7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎, 30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎, 2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
國藉：韓國
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
國藉：韓國
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
國藉：韓國
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
國藉：日本
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
國藉：日本
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
國藉：日本
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
國藉：韓國
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
國藉：韓國
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
國藉：台灣
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man(00:53:40開始)

Happy Together S3

必看視頻
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

LOA聖誕版

Yayaya

Gee

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

金唱片special dance

kcon in jp special dance

成人禮

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage Momo ‘Vampire’

Hit The Stage MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

TWICEcoaster : LANE 1換卡表

結果

舊post重溫

飯站列表 可幫忙更新

開post doc

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

唔該momo巴打
唔小心1001 我唔識開post 嚇死

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

留名

咁快新post
留名

LM

jyp冇出場

鎮POST圖s

上個post先welcome to Hong Kong, 一日一post係咩玩法
btw 年度最佳女團粗卡

手機響鈴來留名

呢邊多左好多人
好感動

粗卡

留名
冇jyp搞局好滾動

新post留名

一開app見到又多左200幾個comment 真係唔知追唔追好

又有鏡頭

頭先鏡頭影twice

一日一post

留名
年度最佳女團粗卡

師姐

嗚啊啊啊 TWICE !! 留名留名

比d掌聲twice

新post留名
恭喜哂twice拎best female
以後繼續加油！！！

一日一post
留名

留名
twice最正 mina最正

Twice !留名

年歌留名

彩瑛伸利

留意sana真係好可愛

而家先返到屋企希望youtube會cut番有得睇到twice啦

[html]

自膠

cheer up

cheer upppppp

分豬肉

新post LM

best dance

好合理喎，唔係想用shyshyshy拎best dance下話

岩岩先做完野

呢個真係無法 人地gfriend隻舞真係好睇
而定希望有得拎年歌

New post leave name

型住係bts拎
但係最好梗係twice拎

年歌唔會係bts啦，一係TWICE一係Gfriend一係Mc the max
今年呢三隻音源最好

實至名歸啊gfriend

best dance gf實至名歸

年歌cheerup實至名歸

上啊twice上啊cheerup

twice

屌死你 一到twice 廣告

好彩youtube 有delay 睇得返

我都見到

真係靠yt雙開屈機

+1

頭先講拎左獎感想個度會唔會係閃人？

小隊

gogogo

5月、11月

睇到志效都想喊出黎

年歌

集氣

年歌喇

我估cheer up

集氣集氣

cheer up集氣

Cheer up 年歌啊 twice

年度之歌

cheer up!!!!!

年歌粗卡！！！！！！
twice大發！！！！！！！！！

waaaaaaaaaaaa

我都想喊

粗卡粗卡

Cheer Up!!!

CHEER UP

twice!!!!!!!!

Twice!!!

正呀!!!!!!!!!

年度歌曲大獎

TWICE

粗卡!!!!!Song of the year 叫左出黎

Twice

唔好喊啊

Cheer up!!!!!

喊死

！！！ Song of the Year

Twice!!!!!!!!

點解要扮驚喜

Diu
我delay 比你地劇透晒
不過TWICE大發

志效

跟上吧

Twice世界第一！

係估到 唔係劇透

Twice!!!!!!

要繼續努力
twice

喊死智孝

Twice!!!!

法國子瑜真係唔會喊

豆都

我哭了

全隊都想喊 好感動

Twice最高

子瑜慢左 講唔到野

子瑜好似都眼濕濕 twice one in a million!!!

ONE IN A MILLION

年歌粗卡

定延唔好喊啦

年度最佳歌曲粗卡

Twice世界第一

世界第一

咁快第3個post live緊mama留個名

twice以後壓力會更加大 要加油

twice要繼續努力呀越黎越多once同twice一齊行

睇到我震晒

BTS

錯po

好興奮 一陣慶功食麥當勞

呢個真
但有壓力先成長

Bts果個係大獎？

JYP 3 女團 拎MAMA 年歌成就達成

見到你係mama個post

桃巴自嘲

我笑左出聲

cheer up應該橫掃所有台年歌 唔駛咁興奮住 陸逐有黎

期待期待

有冇巴打係telegram個group到？有條人好鬼想招黑咁

TWICE今次攞到哂應有既獎

cheer up 第一首播

子瑜

佢地搵緊once

搵到你了

想招黑啲人直接屌7佢，直接黑反而可以不理

最佳女子組合同年歌粗卡！！

我once我驕傲

網頁版唔識貼圖

2大獎

係我嘅whatapps群
Twice已經比班唔接受事實嘅叉粉攻擊

贏左啦
我地贏左啦
TWICE贏左啦

又贏左咩獎呀岩岩收工

best female group
年歌 cheer up

都估到

舊post都未追曬

btw 年歌 最佳女團粗卡

岀道一年就best female同拎大賞 希望佢哋唔會好大厭力

Song of the year
新post留名 Mamama mamama

相信佢地壓力唔會係問題
黎緊既挑戰係點提升live實力同keep住道勢

有壓力先會進步

agger 捱過sixteen 呢啲壓力只會幫佢地進步

16過後，個個有強心臟

第一次中意上kpop 就做左once 從不後悔做once 即使我係萬年數據狗 twice 真係好暖

嗌到聲都沙埋

辛苦哂！ 值得既

最擔心佢哋見到惡評會唔開心

好感動

唔係once，但cheer up拎song of the year絕對係實至名歸
希望twice往後可以提高實力，唔想睇佢地俾人插得咁犀利

拎到獎有咩唔開心

希望twice係香港帶走個好回憶

我條女世界第一

有冇手足聽日去送機呀

一早睇到過
放心 我相信佢地既抗壓性

sorry apps出事三連左

有冇once知twice係咪今晚離開香港？

希望唔會比其他團嘅粉攻擊
我自己見到d人咁講twice都有唔開心
可況佢地
仲有迷妹質素好低 一到有twice嘅畫面就靜晒 唔出聲

好似聽日下午？

想去 但一個once都唔識

星期六 1315班機

聽日

好得意

個樣好傻

今年度仲有幾多個頒獎禮？

唔知幾點到好

我都唔識 係想見佢地真人一面

聽日8~9點出發希望得

Twice!!!!!!!!!

如果聽日去送機嘅話，幫手影多啲靚相

此生無悔做once

經過前日 決定唔拎支140mm去獻醜

機場返工就是爽

識人今日晏就已經拎晒梯霸位
今晚係機場訓
你聽日先去 有d炆邊

萬年cdrom lm

下咁撚嚴峻

其實聽日會喺邊位入

係機場邊個位等其實

我都準備 聽日去機場

見到佢地掩臉喊 就好感概
好多野唔係必然 難得可以九個人一齊走到呢步

Lm

Day day m2 cam

咁尾機

100毛都講我瑜

lm

oppa好q

以後只走花路吧!

我個朋友追開少時不嬲咁瘋狂
Twice係佢新鐘意嘅團
可能佢係特別例子咁癲

隔左成個半鐘，心情仲未平伏到

冇計啦番開工真係好難咁搏

161202 TV朝鲜《南男北女》
偶遇 TWICE CUT

過幾日會唔會有整場mama中字睇番?今日miss左想回味

MAMA 舞台一開始起碼shy左40次左右

TWICE觀看Bewhy的舞台

high high high

班友趕住出po
依張邊忽甜笑

搵張好少少都得掛 係咪有心玩佢

我都覺 ig啲comment仲要好難聽

臨訓問多句聽日機場咩位等

同開，推一推

今日滿足了
可以睇哂cheer up同TT live
仲可以入紅地毯望佢地，個距離近到伸隻手就掂到 當然我冇咁做
oppa仲好似望左我一下

原來100毛出

這些機會......下次要努力爭取一下

呃like要緊

痴線, 一日一post 係咩玩法

多once

洗唔洗再快d

佢地mama個到 有冇YouTube link有得睇番

周子瑜世界第一

同求啊

PISH

係咪會跟住佢地行
利申 見人送機片係咁

係咪玩9子瑜啊

原來爆左post
聽日去送機應該難講野過接機個次
但又想去又想訓
好矛盾

新飯留名

咁我唔留守機場😂

頭先頒年歌個時有條on9係咁講fuck you又話咩exo bts係度點解比佢地，心諗香港啲數據狗係咪連上網搵數據睇都咁懶 影衰晒自己粒星

你已經講左重點，，on9係唔洗理既

今日好似去嘉年華咁
好開心

你就好啦，年年mama都開工

今日有大神hard carry 我

有無手足係機場可以影下多唔多人

出發去機場

港奴留名

上面通道好多人

真係好吸引。果啲無又真係幾好睇。

睇多次表演比d shyshyshy煩死

真係多左好多Once
今年對Twice真係大豐收
希望jyp唔好要佢地咁快又cb
俾多d時間佢地休息
重新編排好練習時間
令佢地嘅實力提升
Btw年歌 最佳女團

幾多？求圖

頂EXO 15:xx走一定勁撚多迷妹

巴打係咩位呀

到左機場 唔知係邊等

有班bts係到鳩叫

而家先出發

TT破七千萬 好快又破記錄

半個鐘前....

離境大堂 最右上角

見到喇多得bts fans大叫即搵到

咁快又新post 14頁
Twice大獎

想問下係下面地盤等個班又咩事

D差佬話有班唔紅既走

佢地一走 當堂鬆動哂

想知邊隊佢覺得紅

我估係男團

佢地又唔睇，唔知好正常

點解唔見有人 係咪1號客運大樓落去條斜坡之後嗰度？

離境最右 玻璃窗個頭

黎得mama既點會唔紅，佢識條春咩

大家得閒去twicetagram cm下啦 佢哋ig cm好多惡評

岩岩睇左唔覺
好多都支持

我成日禁入cm都見到呢啲on9仔

巴打有冇帶櫈

有個別痴線佬 自己鍾意既團拎唔到就發癲
都見好多once支持

原來尋日子瑜準備講感，pd個邊以為佢地講完，落左音樂

同一條友黎既

唔怪得子瑜無野得講。。

On9唔洗理啦

今日11點有豆嘅melody project

攞唔到獎就顛狗咁吠

我自己都期待佢講感言

查看 @tzuyuday 的推文：
有片

非數據狗在此留名

我好撚開心呀！！！
琴日為左拎E記D應援物品冇mama飛都一早去左亞博
點知原來入面有遊戲玩
我贏到紅地毯飛同show飛，一蚊都唔洗俾
大家有冇葡萄先
btw E記好衰，要我跳腎個part攞帽hea先俾曬9款小卡我，我話我豆飯跳咩咩咩咩得唔得，佢地要我跳曬

JB

2010萬心

E記

[url]
[/url]我豆！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Melody project

黎料

豆melody project

我豆唱歌好好聽呀
快D聽呀你地

等陣又係同gf ioi 同機

拍得好好

又好聽個MV又靚
我暈啦

好正呀

豆

好好聽同個mv拍得好用心

可唔可以ff下遲啲三歲個melody project都會咁高汁

豆
好仙氣

不得了

豆把聲真係好似JYP啲女solo
Jimin Park
Yerin Baek
Baek A Yeon
都係呢type 正

高質mv

望遠鏡都有

高質豆

我驚個位咩都睇唔到

twicetagram第二新個post嘅cm真係。。 快啲去淨化下

首歌好好聽 我豆

TWICE要平平安安返到韓國

聽講twice已入禁區

睇到少少

近既剩係睇到mina 睇唔到momo呀

咩都睇唔到

睇曬啊好感動

志效戴超
係咪喊到腫左

終於可以近距離見晒九位女神
多賢重望實我

點解你地有正面咁清

第一次當買個經驗

Sana同我say hi
仲要對住我做左一下shyshyshy
心臟被直線抽擊呀

下次直接去韓國啦

豆個MV真係好高汁係咁loop

未睇
唔敢睇住
怕睇完loop成日

loop丫....俾心心呀...快啊

返去先loop 要比個mv安撫下心靈

我都未睇
一睇就溫唔到書
記住禁心心

訓醒留個名先
E記d應援物真係好正
不過有條友好on9要跳囉muhea先俾哂9張卡我真係啋佢都有味
不過免費入場就！是！爽！

你老母班韓飯痴鳩左線呀
Twice黑面

豆無出音源都上左melon熱搜第二

韓仔又做咩

豆 好高汁

本身首歌已經幾好loop
連埋個mv睇真係唔洗停

家姐中伏飲左酒

好qq

邊度

反腎咪出黎相認LO

得個三歲學人飲酒

點睇MAMA個VCR又比人話抄叉蛋

有oppa睇實

Oppa 表示飲唔到等我黎

關Twice咩事
鬧就鬧Mnet

男團飯低汁唔係第一日嘅事

特別某xo團
講真年歌唔係cheer up仲可以邊個 shyshyshy俾韓媒玩足成年就知有幾流行啦 你話artist of the year就未夠班姐

嘩 一起身就聽到彩瑛個高質cover

佢地行入星航貴賓室既時候有d亂

twice兩個獎都實至名歸
anti唔肯面對現實
根本尋日最有爭議既反而係某xo既豬肉大獎

幾時再黎hk

晤講其他團
除左cheer up 個shy shy shy 好hit
TT又拎左咁多個第一位
今年twice 真係大勢 冇得拗

原唱都轉推左豆個cover

某叉團個獎真係得啖笑
特別係個大陸lay都唔知做乜

豆首melody project出唔出音源

Mina都冇岀喇

好高汁呀今次

由sixteen已經睇得出彩瑛實力唔錯 希望多啲發揮

睇完
我仙豆mv好正

希望下次cb比多啲part豆啦

好正 不停loop

大將軍

全能彩依加得一兩句

盡量唔好喺post講其他團 畀人哋fans cap圖就唔係咁好

Jaljali

彩瑛孫

返屋企先慢慢J我豆

我諗豆應該係佢地9個入面知名度最低果個
明明成粒仙豆咁

得罪講句，豆係團入面計talent都數一數二
jyp又唔比機會佢

慘 冇咩機會比豆表現

真心叉蛋飯係特別多迷妹 無品既都特別多
Btw 其實點解叫叉蛋

讀下佢地個名

除咗外國line+Nayeon之外 彩瑛排第一嫁

我瑜

諗起之前公海有個po叫我豆做隱形人

呢個look

柴加里oppa

好女神啊

其實豆真係好talent
但rap已經佔好少 希望jyp俾佢有自己創作啦
Precious love 果段明明寫得好好

最鐘意聽precious love

Precious love

平安返到韓國了

孫彩瑛世界第一

其實佢地今日除左出境大堂可以接
係咪仲有個落車地方 ???

地下有個落車位

咁你又放心，歌就一定有寫有作嫁喇
JYP等佢地穩定左就一定會比佢地出自己既歌
好似GOT7咁

係香港機場有無影d咩靚圖share
無得去見想葡萄下

yes
真係唔需要擔心
jyp對藝人真係最好架喇
一定有機會發揮
團係9個人一齊架
唔好心急成日覺得埋末左邊個

香港離境同韓國入境
家姐心情好唔同

返到韓國精神左

係咪因為香港有d飯低質定係認生？

家姐今朝完全蒙頭見唔到樣咁制
返到韓國可以見返佢笑
兔牙

有冇人有OSEN mama twice高清相

sana

遮咩姐
塊面腫D都一樣鐘意你地

第一首歌個陣我都冇留意到彩瑛

係佢轉番d岩佢年紀既look先

豆首歌有320kbs未
瘋狂loop

每日一post不是夢

唔洗遮啦
點都咁鐘意家姐你
超得意

淨返想睇嘅野就係正專同演唱會，做埋就我就可以修心養性

瘋狂loop

抖多啲

依家先儲齊三個album是咪太失敗

我豆世界級

嘩

twice season greetings 2017有冇人訂

已跟E記

出道成年係時候出正專

2017應該有正專同演唱會
唔好修心養性啦

應該整埋豬腳

截左

個名

係邊個位？
早知去個到啦

咁多隱藏豆飯
作為佢男人
我都有啲老懷安慰

早死早著喇

去左mini shop訂

你拋棄腎

推post推得好快
多咗好多我oppa飯

明月你試下唔好咁

已切

JB想棄糟糠?

[img]http%3A%2F%%2Fdata%2Ffile2%2F2016%2F11%2F07%2Fb%2F3%2F4%2Fb346ad7202a770f5edb5e4e7c20005dd.gif[/img]

聽日簽售朋友買左26隻碟中到
佢唯獨要mina嘅頁
子瑜 彩瑛 多腎嘅頁都比左我簽

冇用架 切左一粒腎 你仲有第二粒

豆melody pj mp3 未有320

好掛住子瑜 琴晚見得好少

可以點訂？

Mini shop
利申 未訂

笑死人

有冇link
利申 鐘意左佢地冇耐 咩都唔知

終於聽左豆首歌, 好治癒

Hi,留名

作為一個專業嘅豆飯，去韓國唔係唔朝聖下話

憂鬱歌黎架喎ching

去得韓國就直接搵佢啦

Google打mini shop咪有 入到去你自然識訂

歌聲阿

唔識直接去shop訂

mini shop個網喎，揀好晒落訂單之後咪去銀行入數再影相EMAIL比佢睇

俞定延我女朋友

利申絲

盡量唔好IG咩站代購 試過中伏 係咁話出問題要遲D先得 拖左成兩個月件貨先到手
最好用平井巴推介個D代購啦 唔係你中伏真係會想喊
其實mini shop個網操作好簡單 你一定識

本黎已經截左，我叫佢俾多兩日時間lihkg 巴打訂
星期一晚12月5號晚上11:59時(23:59)前截數
數量限5份
利申先: 我無錢搵做打手

唔講咁多 巴打好波

E記好波!!!!
其實E記個名點串我仲未記得
有冇人可以提提我?

都離唔開個幾個代購架啦

會芝麻喇

有冇人記得e記個名點串？

Enn唔識串

有冇人知邊到仲有得訂candy bong?

頭先睇返尋日子瑜既髮型
真係靚到喊出嚟

漸漸夜深的星期六晚上，
與彩瑛的歌一起度過吧!

我豆要掘起了

學緊韓文好多都唔識讀
終於學識拼本命個名 미나

佢地名啲已經好易拼 ㅅ=s ㅏ=a ㄴ=n ㅁ=m
識呢4個已經拼到兩個名

留左個ㅣ添

難在發音
尾音r

想入group,但搵唔到龍俊亨巴打

係 名我都識
單字慢慢背 有機會想同佢地傾計

話說聽日就有running man

正等左好耐

今日送完機有種空虛講唔出
明明已經成日見，但今日種感覺好唔同
好似唔見左啲野，係到周圍搵
但又唔知自己搵緊啲乜

講返接機先
接機唔多人又唔亂所以都好順利傾到計
一開始係接近南哥先
叫完南哥佢望住我笑，想比一袋禮物佢，佢話唔收得，仲道歉，好好笑
佢隔離係oppa同家姐，但我無叫到
然後前面就係momo同志效
我叫完佢地就算
之後就直接搵子瑜傾計
話我係香港嘅粉絲，好開心佢地黎香港
然後就將原本袋禮物到拎左份禮物出黎佢就收左
仲講多謝
大概就係咁

然後今日送機
其實無乜特別
只係同豆講左幾句，之後就發生推人事件都無再叫佢地
一見到豆就叫佢Cider Chaeyoung
二話不說就相認了，馬上比禮物然後講左句掛住佢
豆最後講左句，oppa，沙冷hea
就入左lounge
完

好葡萄

努力~
韓文vowel同consonant算易發音...
不過開頭會因為d字太似搞到好亂

比日文易記

巴打你就好啦
相認到真係好warm

我反而覺得日文易啲

唔見左副黑超
今日咩都睇唔到 我都有種空虛

日本易d...100個符號寫法唔同(除左某幾個似)...同埋來來去去都係aiueo變法

日文冇尾音MA

尾音係煩膠在識講唔識寫返個字出黎...對韓文生字唔感敏的話
真係寫法無限組合

果然有好多大神...不過想問個種空虛感係做咩..?

做once 做到知你係邊個真係冇得輸

韓文尾音好撚煩..
日文真係易d
我係講初學記個d音既字韓文易d

有時唔知咩音前後又要變音
希望學到成

又派提子

有無group可以傾計

同求

不如試下你地開

呢到未有pm功能喎

一係telegram ?

加油
我考埋個final先學

又得

可以

就咁係度報？跟住自己quote 返？

冇乜點用 好似可以開group
直接link入？

我都唔太知
有冇巴打熟

小圈子

沙令hea
我決定學好韓文

我想學日文同日本line溝通
（加上成日去日本）

個50音望一望都收左我平

豆飯留名

Btw 如果有group我都想入

錫返

開group咁個post要黎做咩

好似以前高登個邊係有個whatsapp群

瞓晒？想R水吹

未 諗緊開唔開 有時想傾下其他野

溫書溫唔到
我想問兩個男人show 幾時出第3集？

開唔開我都會喺度推post

長駐

有時聚下食下飯都好呀

推爆佢 loop多次豆先

我坐緊車返屋企 loop緊

唔知得唔得

今次啲鏡頭好靚
好冬天feel

巴打你開咗個channel

一直係度禁心心

最後一分鐘慢慢fade out好正

下次唔知係邊個呢？

好有feel 淨聽歌唔夠 一定要睇mv

怕唔怕會比非會員入到

係
今次真係好靚好有feel

好鍾意 期待下一個

我豆冇得輸

講唔到野嘅喂

睇下得唔得

下次邊個出melody project?

我想試下momo 子瑜
唔係vocal line
Oopa 都好

等唔切啦

到時要刷心心啦

想知道Momo狀態最好時候嘅聲

有冇人覺得momo 把聲好特別好cate

覺 唔識形容

日本聲？

我覺得摸魔把聲好唔日本人
利申，去過唔同ge關東九州中部地區，係未去過關西

覺得佢同mina把聲都好易認

日本line真喺好易認

有段片Sana用全日文sell件化妝品 好鬼正

佢地講日文特別吸引

我覺, 睇動畫有啲聲都幾似

係咪日本line三個都有？

根據我經驗，南哥講日文最好聽

sana講日文定韓文都好小朋友

mina同我豆都係翻唱
點解sana剩係到un

咁sana cosplay 嘛

頂你係到un

開心SHARE

咁正

LIHKG仲係用得好唔慣

幾靚喎

好葡萄

今日先有時間追返post

真粉紅貓貓絲打？

未有pm功能

今次追得太失敗
下次都係過翻我祖國追先
二千幾都唔知自己睇左啲咩

架車真係好污糟

係好似求其搵架車就算

真係好想見佢地 點先可以見到

原來係巴打 一早follow左

錢同時間同埋心

豆個melody project official yt

同埋運

運
不嬲無咩
咁係米無機會見

咪

有錢有時間就唔需要運 好似係

李宰鎮終於可以見到定延

有錢有時間飛過韓國應該會見到既

得時間係咪只可以夢中相見？

有運可以見多啲

今日fansign 好似會著pokemon costume

岩，有更多既錢同時間就唔需要運

有得夢中相見都好呀

攞時間去換錢

勁怕醜
搞到oppa都尷尬

邊到睇到?

thx 巴打

怕醜到呢

雖然佢上花漾旅行個陣已經睇得出
不過估唔到定延係隔離就聲都唔敢聲 望都唔敢望

子瑜呢個頭真係靚上加靚

嗚呀

:我有4條煙

我驚就算去到韓國都見唔到 想去見面會

大佬款

今日running man有twice

Girl crush

等左好耐

正

SBS RUNNINGMAN
香港時間 17:05
直播LINK

Mina會唔會又好少鏡頭

應該唔會嘅
一team 嘛

我都驚得好少
好想mina未來有多啲機會上綜藝或其他節目

mina

上次真係一句野都無

今次子瑜好似又同老虎一隊

係我問題定網頁版有bugs
明明留言去到新29頁...但禁極F5都都唔會顯示到新有29，得28
要係link到改page29先睇到29頁GE野

想睇三歲賣萌

同子瑜一組 點都多d鏡頭掛 我諗

有無人有睇我結...
預告下集個新老公理想型

Hello

而家唔聽仙豆首歌幾分鐘
周身都開始唔自在

重溫下之前果集先

Mina個樣真係好有貴氣

呢幾日成日都係咁

佢係成員公認最有女人味

我都試過
以為係自己問題

Oppa

我淨係去到第7頁

孔明
真係好多男明星都鍾意우리오빠
明明오빠定位係girl crush
男女飯照吸

男仔頭性格其實好吸引

氣質 吸引死我

但其實定延性格好女性(成員講
反轉魅力

好有仙氣

驚打針又喊好QQ

豆首歌真係好正
聽上癮

瘋狂loop vlive+youtube去

希望子瑜同mina肯講野

我頂 碌碌下睇相 突然見到張繼聰 原來係廣告 太大反差

貼下紗夏先

豆個melody project真係好高質!!!

多謝支持

你首solo都唔差...歌詞好touch

我重點好似放錯左係mina到

其實佢地有講野不過唔好笑俾人cut

上次mina個一秒鏡頭應該係導演夾硬cut出黎

twice做綜藝真係要加油

今次rm見佢地玩得咁開心，應該可以期待下

今次中字唔洗等咁耐 係開心既

一望張相唔知點解focus咗係左邊

佢地太認生

yes
公開簽名會先黎著

最怕生既女團(但係自己圍內玩個陣就係男團)

開波
記得唔好劇透

RM 開始

等中宇

vlive live緊

V

vlive 一齊睇RM

即係唔比我地睇rm直播

oppa件衫好正

v

+1 唔好劇透住
要等中字先睇

大約幾點出中字？

我都等中字

痴線佬

快嘅今晚凌晨，不過唔知強國字幕組會唔會做今集

整個心情UP

周圍都係劇透
twitter都唔上得

好頭暈

佢地唔係第一次電視播緊野個陣開v

如果呢集唔係twice我諗我已經熄左
rm變成純吃放節目

劇透醒目自己粉字

原來只係動物look
以為真係pkm
不過已經夠哂cute

依家RM一早唔係以前個RM啦

正 又有靚相

鴨仔 Sana個隻咁鬼似哈姆太郎

倉鼠嘛
豆腐同志效唔知係咩動物

志效係獨角獸豆腐係恐龍

隔離post見到

有朋友近嚟有份做Mama演唱會大會啲人
我同佢都冇睇開韓星，整係識子瑜
問佢啲韓星係點
佢話啲韓星上鏡好似好自然，但現實個妝厚到仆街，同埋好明顯塊面好僵，明明笑緊但塊面好緊，啲表情好怪
再問，話佢地食嘢食到好誇張，一晚食幾轉（buffet）
做show前食，做做下又去食，做完再食
啲餸fill緊未上枱仲係個盤度就已經搶緊
攞好多又要食唔哂，一個人攞四件蛋糕整係食半件
Twice個休息室完show後就成地都係絲襪、用過嘅M巾，個垃圾桶滿哂
聽啲姨姨講上年bigbang嚟（應該係上年），個個圍係休息室食煙，食完又唔想比人知塞哂啲煙頭落梳化度，成張梳化入面爛哂要成張扔

不過個個都好有禮貌，啲韓星問朋友攞嘢勁好態度，朋友職位唔高佢地都鞠哂躬係咁講多謝

送d頭套愈來愈痴線

隻色好似

無極限

送都送d得意d架啦 富士山真係
好似sana個個章魚燒就幾得意

下次會唔會成套送

唔好周圍傳mina張圖
上面有旭日旗

推走呢頁先

係喎屌
個fans唔小心d既
韓國人好撚敏感
唔好比機會佢地做到政治話題

彩瑛勁左wo

豆博老命一字碼

我諗twice寶佢地唔會亦唔敢咁做
大佬用過嘅M巾wo

唔好再引用啦，，
今日仲要公開場

manager有冇叫mina除左頭套佢

咁就完左
我究竟睇左啲咩

咁cute真係好咩

佢做到...3歲就

開放音樂會 twice cut

咁即係冇咩人發現到 冇人特登搞事應該冇野既

韓國人對呢d野好敏感
一陣比anti特登造話題就唔好啦

sana冇去濟州個次
mina代埋佢個part

無啦啦又有話題

Sana去咗邊

錄Trick or true

等中字

個晚錄真與假嘛

呢張MINA靚到好似畫出黎咁

世界級

我暈了

第一張

Mina世界第一

第2,4張都好正

全部都好正

同mina同名嘅菜

TWICE(트와이스) CHAEYOUNG MELODY PROJECT

未聽好快啲聽

預計loop到2046

正啊

mina今日收禮物都唔知笑定喊好

其實呢首係咩?獨立為彩瑛出定點 其他人有冇

呢隻cover黎，MELODY PROJECT，之前mina 都cover左隻歌
其他人可能遲下都會做

原唱
달총 (of Cheeze) - Alone

原唱都有係ig同twitter講豆

韓飯話今日公開場側邊啲人係咁大叫，好嘈，嘈到簽名個陣都聽唔清楚twice講乜
話寧願以後唔搞公開場

vlive mv 6m heart咋
大家得閒上去禁下heart

三歲話佢會做melody project
志效話會做煮野食V
依家個個都直接爆出黎

透露精靈

其實好想聽日本line 唱日文歌

佢地唔好炸左個廚房

個個做melody project都好想睇
反而上次sana個個失望 得cosplay

話哂sana個個係第一個拍，拍個陣應該仲係實驗品黎
見mina個反應唔錯，應該之後個啲都會係cover歌同認真拍

唔記得落油

想睇momo vlive 煮野食比其他成員食

子瑜中文歌都得

個人v做過煮野食啦
災難級 要oppa過黎救亡

好期待rm中字
今晚煲完佢先訓

Sana成日用對眼勾引人 想點

你個名講左啦

我知啊 不過未見過佢地自己食返

講起個人v. .. . 仲有幾個仲做唔做

話左將會做好幾次，有拖無欠

sana係簽名會最出名就係永遠都會對望fans...望到實一實，令到你唔知點算

現場嘈到呢

其他人好似好怕醜咁 冇咩野講
成日都見係定廷拎機

cuteness overload

痴線 點會聽到佢地講咩

三歲呢

嗌到喊驚咁

呢隻兔仔好得意

反而兔仔cos兔仔覺得冇其他人咁正

打歌期完左
呢排應該只係準備年終攞獎
應該得閒d

好期待 我延要多啲鏡頭

去簽一定揀非公開場

動物版 TT

好撚大聲

jellyjelly

mina..好得意

久違的江東line

成班堆埋玩層層疊
好似屋企咁

@r_once_ 27分27 分鐘前 查看翻譯
みなに富士山の被り物を渡したのは私です。
富士山の被り物をよく確認しておらず、旭日旗のようになっているとはまったく気付いていなかった私の注意不足が原因です。ミナのファンであるのに私のせいでみなに限らず、TWICE.ONCEの皆様に迷惑をおかけして誠に申し訳ありません。

. ‏@r_once_ 25 分鐘25 分鐘前 查看翻譯
I hand over the Mt.FUJI to MINA.
I hadn't checked thoroughly and I didn't expected that Japanese flag was attached.
It occurred due to my carelessness.
I would like to apologize for MINA,TWICE,and all of ONCE.
I'm so sorry.

原來係日本once買過去
大意左
見好快發現除返冇戴 應該冇事既..

好得意阿媽阿

Mina

江東line

三歲好得意

好正

161204 汝矣島
志效: 快要做V PLUS料理放送 真的快了
定延:簽名會順序只是那樣站一排的順序隨機的 沒有特別的想法
子瑜:去香港跟朴振英一起吃飯了
彩瑛:下一個Melody Project還沒過 也有可能一起做 還沒有想很多

層層疊原因
原來係因為mina開始

疊哂上去腰都斷

企鵝mina

全部抵受唔住企鵝既誘惑

留意下oppa同賢賢件衫有d乜

Mina今日好仙

而家真係越來越明目張膽

momo世界級

第二張諗起佢

今日個簽售真係個個都好得意

今日d相好得意

圖已SAVE
第三張 好無辜

又想同三歲鬥細個

99line

Tzuyu said dumpling is the most delicious food she had in HK

今日fansign
TT

jelly jelly

應援好得人驚

好可愛

著住公仔衫跳舞好得意

跳TT個時
跌電話

mina企鵝係到跳舞fing手 好正

聽左10秒TT 以為聽緊jelly jelly 背景音樂都完全聽唔到

呢個要每頁一推先得

上次ifc 公簽都係咁...得應援ver.

得罪講句
嘈到有d擾民

不停loop

主持人們提到了李宰鎮喜歡 TWICE 成員定延的傳聞，但卻被殷志源一口否認：「他不是喜歡定延，是愛！」引起現場一片笑聲。定延有些不知所措地直說謝謝，接著還和李宰鎮一同介紹舞台，反而是李宰鎮有些僵硬，不知道是不是因為害羞呢？

勁尷尬

李宰鎮勁shy

btw佢地黎香港個日我係禁區接機企超近
momo同子瑜同我點頭

差啲錫咗吓個moon

唔好錫我

下隻rap就不得了

其實佢地圍內自己啲片幾好笑

仲要扮企鵝

佢地真係好完美

我嘅最愛

😍😍

係愛啊
Charm oppa

三歲

中字殺到：

如果大家唔介意又係優酷又係360 P仲要係簡體字

仙女

唔知點解好似多拉美

唔好剪短

我地而家係仙境

離哂大譜

嗚啊

仙女下凡

4k動物版JELLY JELLY @Merci

呢張不得了

呢下動作女人味出哂黎阿

又過咁快1001

一日一post不是夢

自從睇左dance practice video 就好鍾意jelly jelly 隻舞 好岩佢地跳

彈下彈下好得意

今日套衫好得意

點解我save唔到圖

入條link 刪左:large就得

又就快1001

推快左好多
愈來愈多once

希望同lihkg 一樣可以大家一路行落去

推呀

忍唔住開返個ac留名
momo

之前一直追POST
到今日忍唔住開AC留名

好波

我豆一字馬到

咁夜

走果日禁區

得娜璉做唔到 最有綜藝感係得佢同sana

RM仲未有？

Youku有

之前豆唔得 變三歲做唔到

話咁快又新post

1日1post不是夢

豆一直在玩命

一陣食飯時間先可以睇 好想睇呀！！

Mina~~

對眼勾到

靚到

準備好你地個腎未

要賣腎了

Mv尾嘅to be continue
原來就係咁解

有咩器官人唔需要嘅同我賣曬出去

應該唔係
個個係指lane 2 下張專

但下張如果出正規應該唔同名

感覺會出多隻MINI先

新post已開

如果出mini先 即係半年到cb
俾佢地休息下

仲mini 正規啦